<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="service_body" name="Service Body">
        <style>
            /* Desktop view: default */
            .desktop-view {
                display: block;
            }
            .mobile-view {
                display: none;
            }

            /* Mobile and tablet view */
            @media (max-width: 992px) {
                .desktop-view {
                    display: none;
                }
                .mobile-view {
                    display: block;
                }
            }
        </style>


        <!-- our expertise -->
        <div class="container-fluid col-12  mt-2 mb-2">
            <div class="col-11 mx-auto">
                <h1 class="text-start" style="font-weight: bold; font-size: 3rem">OUR <span style="color: #ed781b;">EXPERTISE</span>
                </h1>
                <p class="text-justify" style="font-size: 1.2rem; margin-top: 20px;">
                Sesuai dengan visi dan misi yang kami miliki, perusahaan kami menyediakan berbagai layanan konstruksi dan keinginan klien. Dengan pengalaman bertahun-tahun dan tim yang terdiri dari professional berkompeten, kami siap memberikan hasil yang optimal dengan pendekatan yang inovatif, efisien, dan tepat waktu. kami memastikan setiap proyek ditangani dengan standar tertinggi untuk memastikan keberhasilan dan kepuasan klien.
                </p>
                <p class="text-justify mt-1" style="font-size: 1.2rem;">
                Beberapa jenis layanan kami, yaitu pembangunan ruang kerja (office), gudang (warehouse), area site (mencakup jembatan, parkiran, relokasi, dsb), dan asrama karyawan (mess). Semua layanan konstruksi kami dilakukan dengan sistem EPC (Enginering, Procurement, Construction). 
                </p>
            </div>
        </div>

        <div class="container-fluid col-12 mb-4 mt-2" style="background-color: #dcd9d1;">
            <div class="container-fluid col-11 d-flex justify-content-center align-items-center" style="height: 125px;">
                <img src="/landing_EPA/static/src/img/services/hr-new.PNG" alt="HR Expertise" style="width: 98%; height: auto;"/>
            </div>
        </div>
        <!-- end -->

        <!-- enginering -->
        <div id="eng" class="container-fluid col-12" style="background-image: url('/landing_EPA/static/src/img/services/bg-eng.png'); background-size: cover; background-position: center;">
            <div class="col-11 mt-5 mb-3 mx-auto">
                <hr style="border: 0px solid #000; width: 100%; margin: 0 auto; opacity: 1;"/>
                <span style="background: #ece7e1; padding: 0 10px; position: relative; top: -0.7em; z-index: 1; font-size: 20px;left: -0.5em">
                    01 ENGINEERING
                </span>
            </div>

            <div class="col-11 mx-auto">
                <h1 class=" text-start" style="font-weight: bold; font-size: 2rem;">ENGINEERING</h1>
                <p class="text-justify" style="font-size: 1.2rem; margin-top: 20px;">
                    Dimana tahapan ini perusahaan kami melakukan studi kelayakan yang bertujuan untuk mengevaluasi kelayakan proyek. Dalam penilaian ini, perusahaan kami memeriksa secara menyeluruh aspek teknis, finansial, dan logistik proyek. Studi ini memainkan peran penting dalam memastikan apakah prasyarat rekayasa proyek dapat dicapai dengan tetap mematuhi batasan tertentu seperti lokasi, anggaran, dan jadwal.
                </p>
                <p class="text-justify" style="font-size: 1.2rem; margin-top: 20px;">
                    Setelah ruang lingkup pekerjaan proyek ditetapkan, kami mengemban tanggung jawab untuk menyusun rencana, spesifikasi, dan desain rekayasa yang komprehensif untuk proyek tersebut. Dalam perusahaan kami mempekerjakan tim ahli dan desainer terampil yang memiliki keahlian dalam berbagai disiplin ilmu seperti sipil, mekanik, listrik, dan spesialisasi lainnya. Mereka berkolaborasi untuk memastikan bahwa semua aspek teknis proyek ditangani dengan cermat dan bahwa rencana tersebut menguraikan semua aspek struktural, arsitektur, dan fungsional proyek.
                </p>
            </div>

            <div class="col-11 mb-5 mx-auto">
                <div class="row d-flex align-items-start">
                    <!-- Kolom Kiri: Gambar Full Cover -->
                    <div class="col-md-6">
                        <div class="img-container" style="height: 100%; overflow: hidden;">
                            <img src="/landing_EPA/static/src/img/services/eng.webp" alt="HR Expertise" style="width: 100%; height: 100%; object-fit: cover;"/>
                        </div>
                    </div>

                    <!-- Kolom Kanan: Deskripsi -->
                    <div class="col-md-6 pl-3 d-flex align-items-start">
                        <div>
                            <p class="text-justify mt-1" style="font-size: 1.2rem;">
                                Tim kami juga memastikan bahwa desain rekayasa mematuhi semua peraturan, kode, dan standar lokal dan nasional serta mematuhi kode keselamatan, lingkungan, dan bangunan yang disyaratkan.
                                Selain itu, perusahaan kami secara aktif berpartisipasi dalam rekayasa nilai, mengusulkan solusi alternatif yang hemat biaya yang sekaligus meningkatkan desain dan memenuhi fungsi yang dimaksudkan. Tujuan mereka adalah untuk mencapai keseimbangan yang harmonis antara kinerja, kualitas, dan biaya, sekaligus selaras dengan tujuan utama pemilik proyek.
                            </p>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>

        <!-- end -->

        <div class="container-fluid col-12 mb-5 mt-4">
            <div id="proc" class="col-11 mb-3 mx-auto text-end">
                <hr style="border: 0px solid #000; width: 100%; margin: 0 auto; opacity: 1;"/>
                <span style="background: #ece7e1; padding: 0 10px; position: relative; top: -0.7em; z-index: 1; font-size: 20px; right: -0.5em">
                02 PROCUREMENT
                </span>
            </div>
            <div class="col-11 mx-auto">
                <div class="card" style="width: 100%; border: none; border-radius: 0;">
                    <!-- Bagian Gambar di Atas -->
                    <img src="/landing_EPA/static/src/img/services/proc.webp" class="card-img-top" alt="Example Image" style="width: 100%; height: 300px; object-fit: cover; border-radius: 0;"/>

                    <!-- Bagian Text di Bawah -->
                    <div class="card-body text-justify p-0" style="background-color: #ece7e1 !important;border-radius: 0;">
                        <h1 class="text-start mt-4" style="font-weight: bold; font-size: 2rem !important;">PROCUREMENT</h1>
                        <p class="card-text" style="font-size: 1.2rem;">
                            Perusahaan kami bertanggung jawab tidak hanya untuk mengidentifikasi dan memperoleh semua bahan, peralatan, dan komponen penting dari pemasok, produsen, dan distributor, tetapi juga mengevaluasi dan memilih pemasok ini berdasarkan faktor-faktor penting seperti kualitas, keandalan, biaya, dan jadwal pengiriman. Di luar tugas mengidentifikasi dan mencari sumber, kontraktor EPC juga bertanggung jawab untuk mengelola aspek pembelian dan logistik yang terkait dengan komponen-komponen ini.
                        </p>
                    </div>
                    <div class="row pt-3" style="background: #ece7e1;">
                        <!-- Card Kiri -->
                        <div class="col-md-6 mb-4">
                            <div class="card" style="border: none; border-radius: 0;">
                                <!-- Gambar Card Kiri -->
                                <img src="/landing_EPA/static/src/img/services/proc1.webp" class="card-img-top" alt="Left Image" style="width: 100%; height: 300px; object-fit: cover; border-radius: 0;"/>
                            </div>
                        </div>

                        <!-- Card Kanan -->
                        <div class="col-md-6 mb-4">
                            <div class="card" style="border: none; border-radius: 0;">
                                <!-- Gambar Card Kanan -->
                                <img src="/landing_EPA/static/src/img/services/proc2.webp" class="card-img-top" alt="Right Image" style="width: 100%; height: 300px; object-fit: cover; border-radius: 0;"/>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-12 p-0" style="background-color: #ece7e1;">
                        <p class="card-text" style="font-size: 1.2rem;">
                            Sebagai bagian dari pendekatan komprehensif mereka, perusahaan merumuskan rencana manajemen pengadaan, yang pada dasarnya berfungsi sebagai jadwal strategis yang memastikan penerimaan material tepat waktu, sehingga menegakkan tonggak-tonggak penting konstruksi. Rencana ini berfungsi sebagai cetak biru, yang menawarkan kerangka kerja untuk seluruh proses pengadaan, sehingga memastikan pengiriman tepat waktu untuk menegakkan jadwal konstruksi secara keseluruhan
                        </p>
                        <p class="card-text" style="font-size: 1.2rem;">
                        Rencana manajemen pengadaan menguraikan jadwal untuk memperoleh setiap item dan menunjukkan tolak ukur pengadaan yang penting, yang akan terus disesuaikan selama pelaksanaan untuk menilai potensi dampak proyek. Kontraktor EPC akan menyampaikan strategi ini kepada pemilik proyek untuk memastikan transparansi penuh mengenai bagian-bagian penting terkait pengadaan. Salah satu komponen utama dari rencana manajemen pengadaan adalah manajemen rantai pasokan. Perusahaan kami terus memantau tingkat inventaris, waktu tunggu, dan potensi gangguan pasokan untuk menjaga kelancaran operasional.
                        </p>
                        <p class="card-text" style="font-size: 1.2rem;">
                        Setelah material dikirimkan, perusahaan kami melakukan inspeksi, pengujian, dan verifikasi untuk memastikan bahwa material tersebut memenuhi standar kualitas dan keselamatan yang ditentukan. Tim kami memastikan bahwa sumber daya yang diperlukan tersedia tepat waktu, sesuai anggaran, dan sesuai standar kualitas, serta merupakan kunci keberhasilan penyelesaian proyek.
                        </p>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
        <!-- end -->

        <!-- construction -->
        <div class="container-fluid col-12" style="background-image: url('/landing_EPA/static/src/img/services/bg-const.png'); background-size: cover; background-position: center;">
            <div id="const" class="col-11 mx-auto">
                <hr style="border: 0px solid #000; width: 100%; margin: 0 auto; opacity: 1;"/>
                <span style="background: #ece7e1; padding: 0 10px; position: relative; top: -0.7em; z-index: 1; font-size: 20px;  left: -0.5em">
                    03 CONSTRUCTION
                </span>
                <h1 class=" text-start mt-2" style="font-weight: bold; font-size: 2rem !important;">CONSTRUCTION</h1>
                <p class="text-justify" style="font-size: 1.2rem; margin-top: 20px;">
                    Pada tahap konstruksi, rencana dan desain yang dikembangkan selama tahapan rekayasa dilaksanakan. Perusahaan kami bertanggung jawab untuk mengelola kru konstruksi, kontraktor, dan subkontraktor guna memastikan bahwa proyek dibangun sesuai dengan spesifikasi, standar keselamatan, dan jadwal. Secara sederhana, kami mempelopori proses manajemen proyek konstruksi.
                </p>
                <p class="text-justify" style="font-size: 1.2rem; margin-top: 20px;">
                    Perusahaan kami bertanggung jawab untuk mengawasi dan mengelola semua aktivitas konstruksi proyek. Ini mencakup pemeliharaan jadwal proyek, tonggak sejarah, dan jadwal untuk memenuhi tujuan proyek. Selain memastikan proyek tetap sesuai jadwal, kontraktor EPC bertanggung jawab untuk pengendalian biaya dan pemantauan biaya konstruksi agar tetap dalam anggaran yang telah ditentukan.
                </p>
            </div>

            <div class="col-11 mx-auto">
                <div class="row">
                    <!-- Card Kiri -->
                    <div class="col-md-6 mb-4">
                        <div class="card" style="border: none; border-radius: 0;">
                            <!-- Gambar Card Kiri -->
                            <img src="/landing_EPA/static/src/img/services/const1.webp" class="card-img-top" alt="Left Image" style="width: 100%; height: 300px; object-fit: cover; border-radius: 0;"/>
                        </div>
                    </div>

                    <!-- Card Kanan -->
                    <div class="col-md-6 mb-4">
                        <div class="card" style="border: none; border-radius: 0;">
                            <!-- Gambar Card Kanan -->
                            <img src="/landing_EPA/static/src/img/services/const2.webp" class="card-img-top" alt="Right Image" style="width: 100%; height: 300px; object-fit: cover; border-radius: 0;"/>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>

            <div class="col-11 mx-auto">
                <p class="text-justify" style="font-size: 1.2rem; margin-top: 20px;">
                    Perusahaan kami juga menegakkan prosedur pengendalian mutu untuk menjamin kepatuhan terhadap kriteria dan spesifikasi jaminan mutu yang telah ditentukan. ini mencakup pelaksanaan inspeksi dan pengujian menyeluruh untuk memvalidasi kualitas dan integritas operasional dari cakupan yang telah difinalisasi serta segera mengatasi segala kekurangan atau tantangan yang muncul.
                </p>
                <p class="text-justify" style="font-size: 1.2rem; margin-top: 20px;">
                    Selama konstruksi, perusahaan kami menerapkan dan menegakkan protokol keselamatan di lokasi. Dengan mempertimbangkan kesejahteraan semua kru, kontraktor, dan subkontraktor, perusahaan kami mematuhi pedoman peraturan dan praktik terbaik di industri untuk mengurangi potensi risiko.
                </p>
                <p class="text-justify" style="font-size: 1.2rem; margin-top: 20px;">
                    Sepanjang seluruh fase konstruksi, perusahaan kami mengawasi kru kerja dan subkontraktor mereka, sekaligus memberikan informasi terkini secara berkala kepada pemilik proyek tentang kemajuan konstruksi, tantangan, dan penyimpangan apa pun dari rencana yang telah disusun.
                </p>
            </div>
        </div>

        <!-- safety protocol -->
        <div class="desktop-view">
            <div class="container-fluid d-flex align-items-center justify-content-center" style="background-color: #dcd9d1;padding: 50px;height: 650px;">
                <div class="col-11 p-5 mt-4">
                    <div class="row" style="left: 25px; position: relative;">
                        <!-- Kolom Kanan: Gambar -->
                        <div class="col-md-7">
                            <img src="/landing_EPA/static/src/img/services/end.webp" alt="Safety Card" class="img-fluid" style="height: 100%; object-fit: cover;" />
                        </div>

                        <!-- Kolom Kiri: Teks -->
                        <div class="col-md-4">
                            <div class="card" style="background-color: #fff; border: none; top: 120px; height: 285px; width: 500px; z-index: 1; right: 115px; border-radius: 0; padding: 20px;">
                                <h2 class="card-title">SAFETY IS NUMBER ONE</h2>
                                <p class="card-text" style="text-align: justify;">Keamanan dan keselamatan di lokasi kerja adalah tanggung jawab utama kami. Kami memastikan bahwa setiap pekerja, mitra, dan pengunjung di lokasi proyek kami dilindungi dengan standar keselamatan yang ketat dan sesuai dengan regulasi yang berlaku. Prosedur keamanan yang ketat diterapkan di setiap tahap konstruksi untuk menghindari risiko dan menjaga lingkungan kerja yang aman.</p>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-12 pt-0">
                        <div style="display: flex; justify-content: center; align-items: center; text-align: center; font-family: 'Open Sans', sans-serif;">
                            <span style="color: black; font-size: 3.5rem; font-weight: 700;">LOOK OUT OUR </span>
                            <span style="color: #ed781b; font-size: 3.5rem; font-weight: 700; margin-left: 10px;">SAFETY PROTOCOL</span>
                            <a href="/safety_page" style="margin-left: 10px;">
                                <img src="/landing_EPA/static/src/img/icon/big.png" style="width: 4rem; height: auto;" alt="Custom Arrow Icon" />
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>

        <div class="mobile-view">
            <div class="container-fluid col-12 content d-flex align-items-center justify-content-center">
                <div class="col-11 mx-auto p-0 m-0">
                    <div class="row">
                        <div class="col-12">
                            <div class="card mb-4">
                                <img src="/landing_EPA/static/src/img/services/end.webp" alt="Safety Card" class="card-img-top img-fluid" style="object-fit: cover; height: 300px;" />
                                <div class="card-body text-center">
                                    <h2 class="card-title">SAFETY IS NUMBER ONE</h2>
                                    <p class="card-text" style="text-align: justify;">Keamanan dan keselamatan di lokasi kerja adalah tanggung jawab utama kami. Kami memastikan bahwa setiap pekerja, mitra, dan pengunjung di lokasi proyek kami dilindungi dengan standar keselamatan yang ketat dan sesuai dengan regulasi yang berlaku. Prosedur keamanan yang ketat diterapkan di setiap tahap konstruksi untuk menghindari risiko dan menjaga lingkungan kerja yang aman.</p>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                    <div style="display: flex; justify-content: flex-start; align-items: center; text-align: center; font-family: 'Open Sans', sans-serif; flex-direction: column;">
                        <span style="color: black; font-size: 28px; font-weight: 700;">LOOK OUT OUR </span>
                        <span style="color: #ed781b; font-size: 31px; font-weight: 700; margin-left: 10px;">SAFETY PROTOCOL</span>
                        <a href="/safety_page" style="margin-left: 10px;">
                            <img src="/landing_EPA/static/src/img/icon/big.png" style="width: 4rem; height: auto;" alt="Custom Arrow Icon" />
                        </a>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>

    </template>
</odoo>
